爭議太多！ 德國電信：兩年內將華為零件全換掉

爭議太多！ 德國電信：兩年內將華為零件全換掉

〔即時新聞／綜合報導〕有消息指出，「德國電信」管理層表示，因為中國通訊業者華為的安全風險實在引發太多爭議，目前正使用的零件將逐漸更換，未來2年內將會把華為零件比例降到0。

根據《德國之聲》報導，德國《商業週刊》掌握「德國電信」管理層的消息，指出未來2年內，目前正使用的華為零件將會被逐漸替換至0，而美國方面的元件也會被更換，德國電信強調，此舉是正常的元件更新。

德國電信內部人士也透露，未來將會直接購買軟體公司「甲骨文」的產品，不會向華為購買包含軟體在內的「全套方案」。由於華為禁令的緣故，德國電信希望透過這樣的採購策略，確保獲得軟體的管道通暢。

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

終於生必

生性

兩年內 支那都應該偷左好多野走

你唔用 中國就幫另一家電訊公司用低成本打沉你
除非你地好似中國人咁團結

不愧為大國

不枉我當年都係用佢
有骨氣 ！

突然咁勇